警甴終於搞前警訊主持Ruby Leung

咪又係警嫂

狗狗

撚狗？

係佢黎?

佢老公唔係警察咩行家喎

一場同事都搞

quit左一耐日子

追唔到咩dom因愛成恨

放狗都咬.......

前同事

想告口罩令啩
見同類無戴口罩

我知 不過前同事都搞

不如宵禁啦

屌!

狗乸都搞

反轉豬肚就係屎

水炮車都搞

重覆咗 拉